有冇人未試過農曆年有咁既心情

係公司完全冇心情做嘢
黎緊四日假
唔係諗緊去邊點過有乜日程表
係睇緊中國點爆 (睇住呢個情況唔多笑得出 因為遲早燒埋黎)
擔心緊自己同屋企d物資夠唔夠用
同嬲緊呢個仆街政府零行動要殺死香港人

本身都無心情過年

而家真係全城無過年氣氛

記住大家都唔係中國人

只係以華人身份過下D 華人節日

平常心就好

諗下點保命
拜年就免了

過年留係屋企啦 出面咁多病毒
個西政府又唔做野

有樣嘢好啱就係本身過年氣氛都冇乜
好多人都順粹當有幾日假
但而家單嘢真係關乎安危
而擔心中國都只係因為香港太近呢個鬼地方
我都唔想咁擔心同緊張
唉唯有真係d measures做好d 平常心唔好太緊張

啱呀
我諗真係四日都係屋企算
驚死

諗返2003就明

呢個位真係 the worst is yet to come

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

一炮n 響 我覺得新年有番d 特色

又唔知源頭，又周圍都係，班死大陸喱又周圍走
點會有心情